英超後衛排行榜

1）洛夫雲
2）細梅
3）大衛雷斯

冇鍾斯
重作

駁唔到

Zouma

世一中堅就真

1）洛夫雲
2）細梅
3）大衛雷斯
4）蘇馬
5）鍾斯

不服來辯

細梅一傷出 阿狗就失波出局 點會上榜

F.tomori

加多個奥達文迪

同li幾個已經無得比

費南甸奴有力一戰

雲佩斯都冇 好打極有限

第二球sarr算唔算過左vvd

條友好勁 有球反越位好醒

今日仲有巴舒阿姨！

文尼都話佢有速度

佢只係客串就算啦

上面嗰班就本身打開中堅都咁廢